【一啖砂糖】熱刺球場標榜創新技術又如何 觀眾席石柱阻視線令人失望

熱刺斥資十億英鎊興建新球場，不過工程一拖再拖，以今仍未正式舉辦熱刺一隊賽事，而今個星期熱刺U-18賽事舉辦一次球迷體驗日，讓球迷去到新球場先行體驗設施，但有球迷已經發現觀眾席的設計極為糟糕。

▲一位阿仙奴球迷發現熱刺新球場觀眾席設計不友善

熱刺在新球場舉辦的青年軍賽事有大約兩萬八千人入場，而除了熱刺的球迷外，亦吸引一些好奇的鄰居，有一位阿仙奴球迷入場觀看賽事時就發現這個十億英鎊新球場的觀眾席設計不友善，龍門後較後的坐位有機會被柱子遮擋視線，令球迷無法正常觀看賽事。

雖然觀眾席的設計不友善，但球場其他設施都頗為創新。首先，球場擁有全球首個新場地變換技術，只需25分鐘就可以由美式足球場變成傳統足球場，雖然對英超球迷來說沒甚麼意義；其次，球場內亦有其他新技術新設施，例如寵物廁所及啤酒補充技術。

例如寵物廁所及啤酒補充技術。

比熱狗用？

有一位阿仙奴球迷入場觀看賽事時就發現這個十億英鎊新球場的觀眾席設計不友善

阿狗又搞事

阿狗又爆閘

on9

爆閘狗